熱愛香港 人人同心 共創香港新的希望 香港人 高峰天天創

細個聽呢首歌, 只係當佢流行歌, 並唔知佢既意思
依家老了, 聽番呢首歌, 真係好感觸
唔知點解由知道(眾籌>爆額>搵各國頭版>出稿>出世)
我心裡突然閃出呢首歌
年輕人, 或者呢首歌既旋律已經不合時宜, 不及kpop
但是裡面一字一句, 都係正正唱出我地香港人真係好愛香港
容許浪費6分鐘時間, 欣賞一下, 休息一下, 停一下
我地香港人仲有一場, 亦希望係香港最後一場大戰
香港人! 加油

就係呢句, 突然閃出黎, 真係好耐無聽架喇, 唔知點解突然聯想到呢首歌
[熱愛香港 人人同心 共創香港新的希望 香港人 高峰天天創]

凝聚每分光

作詞：鄭國江
作曲：鮑比達
演唱：許冠傑/譚詠麟/梅艷芳/葉倩文/林子祥/徐小鳳/羅文

*為理想 全力幹 求突破今天甘流血汗
為理想 獻盡努力 理想邦 我願靠我雙手創
讓理想 燃亮我 求讓每分力全變熱和亮光
要鬥志繼續頑強 要永遠奮起圖強 豪情融成熱與光

讓每點光 射向前方 讓每點光閃出希望 交織成 一張光的網
凝聚了 每點光茫 前途漸明朗 美滿前途伴你闖
讓每點光 射向前方 讓每點光閃出希望 交織成 一張光輝的光網
以熱誠 發亮光 以熱情 更烈更旺 漆黑照亮前途共創
This Is Our Home. This Is Our Place.
This Is Our Dream. We Love Hong Kong.*

Repeat*

匯聚強光照遍這方 在熱流裡載著看
熱愛香港 人人同心 共創香港新的希望 香港人 高峰天天創
凝聚了 每點光茫 前途漸明朗 世界盡瞧著這方
熱愛香港 萬眾同心 共創香港新的希望 香港人 敢於更新 肯苦幹
更繁榮 這地方 更繁榮 新的香港 一起創造明日盛況
This Is Our Home. This Is Our Place.
This Is Our Dream. We Love Hong Kong.
This Is Our Home. This Is Our Place.
This Is Our Dream. We Love Hong Kong.